點解LIHKG 用左我電話 1GB 儲存空間咁多

有無辦法清理佢但又唔洗重裝?

Clear cache

試左去Lihkg 設定清理, 都係不變1GB